如果777撒回條例 咁#antiELAB hashtag 仲用唔用？

如題

用
好多外國人都有關注

同埋依加好多問題唔大唔少都關呢條條例事

用
到時好多人會Search呢個tag 順手加埋其他tag俾世界知我地唔接受撤回
我地要既係5大訴求

Yes. It's the primary one that foreign people search for. If they ask, just explain why it's evolved into something beyond the extradition bill.

Ok

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!